四歲哥基

哥基四歲先教會唔會好難，佢唔識去廁所，又唔識聽人指令，好多都唔識

想睇相

有無相呀？

太遲了，除非你好嚴厲

應該要點做？

如果有資源既話岀去補課程 同佢去上堂 好掂

就係無😂

上YouTube 睇狗班長
四歲仲有得教

佢一d都唔活潑

哥基

我自己都係養哥基, 去廁所教左1個星期左右.
其他指令都係幾次到廿次咁上下, 前提係你教果時要有野食....

冇話遲唔遲, 係睇你有冇耐性.
但你咁介意.. 唔通學唔識你唔要佢?

最緊要耐性同心機啫

我自己都係養哥基。佢地好聰明，你首先要搞清楚佢係根本唔識定點去還是有心搞事屙唔啱地方。

假設佢係唔識，咁你要好有耐性去教，同教BB 一樣，你先留意一下佢去廁所的pattern , 例如起身會尿尿，咁佢一起身就捉佢去你指定屙尿的地方，等佢屙，屙完好就提高八度讚佢，俾好好味的零食佢。

Training 係要俾耐性，你要好留意佢的小動作，一有想尿尿的動作，立即趕佢去正確地方，屙完又大讚同奬零食。久而久之就會識。

學樓上咁講，睇下報告狗不班長，我以前都以為自己已經教左狗狗紀律，但佢總是唔聽話。但睇完之後發現，其實自己根本無俾耐性，講兩次就算，同埋唔夠肯定。依家我個仔無哂行為問題，但當然佢都會偶爾發下脾氣話我做咩摸其他狗。

如果你發現其實狗狗係識係正確地方屙，但佢有心唔去，咁你就要好肯定咁話佢知唔可以。不過當狗狗信任你，其實佢係唔會挑戰你的。

加油！